飛象過河不守禮

飛象過河不守禮
林早洩真係好曳
今日收到份大禮
連登掘起圍威喂

幽默感既野⋯⋯

雙腳物踏對面位

理得你係高定矮

問下學友社

毒撚冇人理 孔融唔讓梨

點解呢d野都放創意台⋯⋯

夜啦⋯⋯

因為我痴痴呆呆

等我同你坐一枱

叫埋大家一齊來

創意唔係無 但你要補補

香港就快亡 比人當係草

睇吓篇野點樣改

新年買返個靚袋